# deploy
1.Aula I - Configurção do CI com base em Python aplicando a ultima versão como imagem para criar o ambiente e rodar o deploy.
2.Aula por conta própria criação das pastas e arquivos para configuações dos arquivos 
